求脫疣介紹

想知邊到有信得過嘅地方脫疣 及 相關價錢

樓豬生性病

屌你咪掂我

皮膚科醫生

好似有個鍾xx 幾出名

臉部

面定邊度先

去過一啲美容院蚊問價

佢開我$5000成塊面

但我又唔知佢信唔信得過

以前試過隻手嘅虎口位同近鼻"loan"個位都有
試過用個啲係藥房買個啲
但水楊酸同冷凍個隻都試過但都唔得
最後去左睇醫生佢用氮氣噴左幾次就斷左尾
都幾痛 可能因為我生係個啲位

無用 脫完又生返 疣會傳染（唔係指傳染比人），只要脫唔乾淨，會再一粒傳一粒，又出返晒